痰罐宗： 討論港毒已經違犯國安法

支持痰罐！
班官日日提港毒有無違法？

痰尿宗生存緊都已經違反天理

佢都已經犯法

咁既邏輯

判斷緊人地有無違反國安法 個個人已經違反緊國安法

你唔教港獨，大家又點定義到港獨，從而又點唔做港獨呢！

好啦，大家今後唔再提港獨呢字眼，但大家研究點樣將權力回歸巿民，
係香港實「港人治港」，將黑警國安趕離香港土地，將違反香港自治模式既官員送返大陸。但我地絕對唔係「港獨」，因為從來冇提出過呢個字眼。

咁討論殺人動機呢

討論埋你幾時死全家兼絕子絕孫

土共邊有「邏輯」 只有「斷言」

想推全民驗腦?

現行框架=地牢
新移民=精液
每日中出香港意圖令香港變成自己嘅人係愚昧同不切實際

A:你地點睇香港獨立？
B同A講:哦～你死喇，你講港獨已經犯咗國家法
C同B講:哦～你死喇，你講港獨已經犯咗國家法
D同C講:哦～你死喇，你講港獨已經犯咗國家法
E同D講:哦～你死喇，你講港獨已經犯咗國家法
無限loop

港版佛地魔呀依家？

但係痰生討論港毒在討論時已經犯法，咁痰生係咪已經犯左法，報唔報得國安

你已犯法

咁你又討論港獨？

唔討論港獨，大家點知咩係港獨？
點樣知道中央話港獨係犯法

十一哥衰十一都係犯法，但又唔見有事

所以話真係龍門任搬，之前就話要有實際行動就犯法，而家討論已經拉得

共產黨就係貪，香港小便宜都要拎盡

那麼就討論你個「討論港獨是違法」吧。

不會完的。

你行出街已經違法
3萬社會寄生蟲虐打非禮唔違法

香港應當獨立成國

咁認真做咩啫，明顯係為將來尻拉啦，唔通又會尻拉藍屍咩？

唔好再討論国安法點樣唔犯法，国安法只係一個工具，就係繞過所有法律去拉一個指定人物，無論佢做過乜野，有冇犯過法，政府要佢坐監佢就要坐監

佢而家拎出黎討論喎